好彩東張西望放蛇 撚狗咁撚d工廠食堂

大佬 人地出面交左租開鋪好唔公平
如果因為工廠食堂搞到業主收少左租點算

多舊魚
大學飯堂夠寫只限本校學生享用啦
on9

幾時有相

東張西望真係好撚得閒

打工仔想食個平d既飯都唔撚得

保障商鋪業主權益啫

荔枝角??

KT呀清

有冇廠景大波賢

仲有冇

more

李旻芳個波彈d定蛋黃彈d

唔合法既野 要拉哂佢地啦

系 達哥都講工廠飯=狗飯

支持政府執法

我起碼tick到一百下

kfc d圖1張1-2mb

九龍灣廠有間好能出名賣出前一丁炒麵 好似成50蚊一碗都大能把OL去食,呢D仆街鋪抵比人搞

東張西望真係一個不畏強權堅持報導真相既良心節目